因禍得福的重口味Fashion Show

口味有何不對？自古以來，不少創意和視野都是以重口味的姿態，為世人開拓未知的世界，帶領全球思維進步。以下便列出了不同經典的「重口味」時裝騷精華，回顧了那些年mind-blowing的fashion moments。

有人說，Hussein Chalayan只是個工程佬，不是時裝設計師。他的設計或許不夠wearable，但是創意卻是非凡的，例如是Table Skirt、LED Dress等等的設計，均為時裝產業製造全新的視野。筆者認為他的設計，功能像Art Pieces般，叫人反思、繼而啟發他人。